【奧燒何時歸位】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLXXVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

準備再打狗

雲加

我哋中國隊贏緊都冇人講

好似好耐無見mk🤔

等唔到

傷咗

馬體會個martins話哂都係翼呀 借到又唔驅

Everything points towards a January exit for Gelson Martins from Atletico Madrid. Arsenal and Monaco have made “important proposals” for the Portugese winger to acquire him on loan for the rest of the season. [@ojogo in 🇵🇹]

就咁睇數據爺爺追果隻利馬都水啦 可能施蒙尼唔識用姐

重傷

利馬當日仲話牙犬不了
而家影都無埋

自從黑氣石走左 我地都冇真翼

睇丁華廢撚到

支持柏芝食熱狗

Happy 24th Birthday Calum Chambers!

我燒仲勁

屌喇星愛狗

What?你係邊個

屌得好

借malcom得唔得呀屌
佢都available架

熱狗要用343個閪陣
後備擺幼幼

佢係邊位手足

米希達恩呀

好柒

Orthopedic surgeon David J. Chao: “By video, Hector Bellerin tears his left knee quad tendon. Doesn't appear to be ACL, but still surgery and at least as severe. Good news: not ACL tear. Bad news: quad tendon tear, surgery and 9 months rehab.”

3個收咧
係咪近年最多

有無後遺症?

好過acl既
但都手尾長
home grown/英撚傷哂唉

巴布差啲入

富咸快手降班啦踢到咁垃圾

華湯根抆到咁都無十二碼
死熱狗

Héctor Bellerín suffered a quad tendon tear against Chelsea last night. He will require surgery followed by nine months of rehabilitation

路蘭迪入波
不過係own goal

即刻擺老烏

咁又成年 唉

Llorente Goal!!!

洛蘭迪好波

Xhaka on Bellerín’s injury: “I don’t know what happened. They said something is wrong with his knee but I hope it’s not a long injury. We need him & you could see that today. I wish him all the best & I hope it’s not a big injury.” #afc

我哋中國嘅球王武磊浪費好多機會😳

下年十月先出得返 買人啦屌

洛蘭迪goal

今年十月
預下年一月先可以落返場踢波
買人之前要清人
先借後買啲閘 不過有邊隊可以借閘比你?

天助49000

熱狗輕鬆啦屌

笑咗先
雖然唔關佢事

熱狗輸緊粒

D twitter 鬼佬話傳英冠果個英人幻幻 max aarons 好野黎

拉美拿on9唔射

賣哂啲垃圾再買人啦
唔好儲埋啲垃圾就真

最有效對付熱狗嘅方法就係拎走kane+son

一月留燒借到gelson martins 右閘
即刻唔反愛狗住

艾歷臣會carry

住係幾耐

Chambers中場

賴恩膠布成個櫻木花道咁嘅

Gelson Martins唔係翼咩？
佢打閘即係要踢3中堅囉

gelson martins同右閘

好耐了
呢個雲爺爺改造佢踢防中

奧燒留返打歐霸個d唔知乜鳩隊出就差唔多
保證屈到人機

Everything points towards a January exit for Gelson Martins from Atletico Madrid. Arsenal and Monaco have made “important proposals” for the Portugese winger to acquire him on loan for the rest of the season. [@ojogo] #AFC

下星期聯賽主場打卡迪夫城
我諗愛狗足總盃主力打獌
然後燒又後備
聯賽都唔會出燒

牙狗中意儲垃圾

就算打意假都夠屈啦
上屆打米蘭佢啲波屈哂人地
基本上燒打歐霸係超撚哂班

d垃圾冇人買

Martins signed for Atleti after terminating his contract with Sporting CP in the summer. However, the winger has yet to find his feet in the Spanish capital. He has made only 12 appearances for Los Colchoneros with one goal to his name this season. [@ojogo] #AFC

總知愛狗會搵到藉口唔出燒

借翼返黎 但係留唔留燒先
有翼無人比直線 都係無乜意思

愛狗:戰術原因唔用燒
因為要迫搶
但係我地會出牙叔同大麻果啲

買翼返黎係逼搶 所以唔洗燒了 thx

以前有山狗同禾子又有幾多直線
唔好再ff啦

禾子係唔識走靚位
搞到俾唔到靚直線

富咸差啲兩球

chambers

自己睇
我講都廢事講

柏芝幾勁

果陣愛狗又出口術話柏芝好撚重要 今季個plan 有佢
轉頭就借左出去

打防中後備 新奧沙

張柏G

下季返黎做後備防中 仲可以打中堅
防中個位唔駛買
中堅位啞仔打得返起就可以忍多一個球季
搞搞個閘位同翼就ok
閘可以意甲搵

Who needs kane when you got llorente

佢講完d大話自己都唔記得

原來奧燒有自己隊esports team叫M10
佢個隊岩岩有條友打到入fifa19 event final

佢入波做奧燒個慶祝pose 型撚到

?

頂住呀富咸

條片十分鐘起碼得一半關阿狗事
踢左阿狗6年得5分鐘傳波精華
仲要有d係斬死球，through ball俾閘
呢d咁既鳩片藍斯仲多啦

仲諗緊應該大家都知我星期六日唔會上水

傷呢個定acl 嚴重d

富咸頂唔住了

ali 又入

算啦

咁都唔12m

大肉腸Seri好勇武

有啲火藥味

打交了

alli

重傷！？

快撚d死

熱狗準備絕殺

輸撚埋佢啦

聽日射波了

阿里傷出

絕殺..

負撚碌 食屎啦屌你老母

屌牙

絕殺你老母

屌熱狗絕殺

富咸都低能
岩岩龍門接完仲走去開快
大佬 你唔撚係諗住嬴到呀嗎

Fulham

個龍咁撚近都唔出黎封

打比..

咪係 唔係快開未必輸

熱狗我屌你老母

排緊第19
季尾一分都好緊要
和到 第3既熱次已經好好啦

辛苦哂

有幾辛苦, 咪柒啦

摩連奴近日大談自己在英超的經歷，指自己言行往往被針對，如果同樣行為發生在對手高普及哥迪奧拿身上，更會被歌頌為特別及熱血。

準備訓

宋禮勤

對車邊個man of the match

其實佢真係阿仙奴近好多年以嚟最有隊長氣質嗰個
唔怪之得當年咁細個就做慕遜加柏隊長
如果唔係喺阿狗資歷淺 佢應該做咗正隊長

K6

講起佢已經戒咗初加盟嗰啲熱誠飛鏟

因為呢項工作有托拉拿分擔咗
之前乜職責都孭哂上身 其實踢得唔好都好合理

幾時戒埋夢遊

起身返工啦屌

星期一&高狗我屌你老母呀

如果是達sir教 過兩招俾佢就

熱狗又絕殺
Og 開心死

星期一

熱狗仔仲走入黎

熱誠飛鏟

真，你個正皮都係佢俾

死熱狗又偷偷地反阿

無kane son 都-6贏到 我地愛狗點追

禾轉左同og一齊撐熱狗了，愛狗食屎啦

U 同og 同一眾熱狗一齊仆街死

係都做鏝狗la

咪撚再J og係tot ok?
今季finished above you恥笑你地==

派少啲膠咪搵佢做

好難唔jer =.=

og好好J

【有片】球迷入場祝捷 跣腳踢中球員下體

CLS siu4

下年k6 唔係到 藍斯又唔係到 施治又引退
係咪到佢做隊長

今鋪熱狗機殼大賣fatfat了

唔好再JER 禾OK?

U波刀吾睇 難少少

原來香港傷殘代表隊有條女咁正

真係唔錯

成日老屈

我都轉左做獌狗，
之前入獌post笑爹笑到沉左船

你同OG一樣都要死

成日派膠 後場傳失 好打擊士氣

加埋愛狗 高安基 疤狗

下季可以試下papa做
好撚熱血

繞道通車首工作日
中環入口車流倒塞西隧

#中環灣仔繞道 昨日通車，今日是首個工作日，原預料會出現擠塞的中環海傍、大會堂對出干諾道中及灣仔北，交通尚算暢順。

不過新的樽頸位位於中環灣仔繞道入口、干諾道中天橋橋面，因林士街東行永久封閉，所有經天橋往中區及金鐘的車輛需經此處落橋，出現擠塞。警方亦多次因應海旁交通情況實施間歇性封閉，不准車輛落橋及進入繞道，引起車龍。早上約9時，龍尾過西隧至近深水埗南昌公園。

中環塞到南昌好波

分分鐘真係俾連登仔講中塞到荔枝角

xhaka

連西隧都塞車
成功分流三條海底隧道

已經分咗流 塞過紅隧
星期三唔洗通過了

愛狗會俾細爆做

細爆

Ap24

年紀輕輕就咁識含

今朝ON99係三號幹線塞左勁耐 =_="

東廊都係

尋晚熱狗然波太興奮訓晏左?

好撚好笑呀屌你老尾.jpg

360億

成個阿PO都知你係熱狗啦

哦

屌鳩安基nfl隊la rams真係入咗superbowl

好似係黑哨然波

搞鳩NFL好喇, 放過阿狗啦...

我撐ne撐左十幾廿年，
美國佬又做攔路虎，
仲要好大機會贏

手機都有得打太鼓

Sack Mourinho 6th
Hire Ole 6th
Pogba finally freed 6th
Rashford in form 6th
Lukaku’s first touch improved 6th
Win small teams 6th
Win Spurs 6th
De Gea makes 2938 saves 6th
Oleball 6th

奠勝嗰球諗起衝鋒21

好多人上網唔收口, 唔識禮儀

我地就黎變六弟仲咁串

Stan’s Rams are off to the super bowl and he’s gonna miss it because he’ll be in Manchester for City-Arsenal. Pretty incredible

有無手足去反佢

現實都係 好多人冇家教

艾美利：3人可取代比利連

【體育】阿仙奴於上周六以2:0擊敗車路士，但右後衛比利連卻於比賽中受傷，暫時未知道傷勢如何，主帥艾美利聲言有3人可取代比利連。

阿仙奴於上仗最終以美蘭尼爾斯頂替比利連（Hector Bellerin），而除了他之外，阿仙奴領隊艾美利認為有兩人都可以出任右後衛：「球隊擁有美蘭尼爾斯，他表現得相當出色，可出任右後衛及翼衛。」

他續說：「此外，列治史迪拿是另一名可出任此位置的球員，我亦沒有忘記贊堅臣，當我們需要他的時候，他將隨時候命。」

比利連今季於各項賽事上陣19次，為兵工廠的必然正選右閘，而他的受傷對於近期傷兵滿營的球隊來說更是雪上加霜。對於比利連的傷情，艾美利在賽後曾表示：「我們需要等待，這是膝蓋的受傷。我們感覺就是一個嚴重的受傷。我個人希望這不是事實，但第一個感覺就是很不正面。」

圖片來源 : ©AFP

係 愛狗死全家未

以前高登, 大是大非都會有返D人性, 依家真係CHILD登, 分唔清佢地係玩膠定係真心膠

要買歌？

好多波台狗

用贊狗真係要立即死

愛狗用唔用贊狗都即刻死

我分唔到真心定假膠

西隧塞

新法比

今朝塞到倒流返去三號幹線, 龍尾南昌

左閘買grimaldo
右閘買militao
翼買馬琴
組軍完成

聽隻狗講朋友uncle個鄰居因為妖道倒塞搞到未去到瑪嘉烈就死左

點解冇球會買zaha

借左人未?

太勁, 驚買完會然晒所有比賽, 所有賭博公司都破產

買到呢三個我自殺

識多啲細你幾歲既就明大部分真心 好多喪既 係社會新常態

55

玩FM咩

訓醒

唔睇USER名都知係你9UP出黎

其實生存係呢個變態社會, 冇未來 高壓力 低回報 由上司冇人性到家人唯利是圖
變成咁都可以理解

btw

好似係死支那人
好撚抒壓
有冇gif拎黎打J

唔續我夢既話 入個grimaldo然後同坦輪住用
militao又可以打中堅又打到右閘 硬得黎波底還可以 新馬堅奴斯
馬琴唔駛講啦 大家想要既翼
我j住先 愛狗死全家我會更開心

事實
左閘amn
右閘amn
翼amn

原來識影分身

無錢

呢位意大利國腳今季喺英超出場22次，傳球次數去到2,078次，但開季到依家嘅關鍵傳球都只係得可憐嘅14次咁大把，要知道「車仔」舊年夏天係用咗高達5,700萬鎊簽佢返嚟，而至今都係1入球0助攻，係咪物有所值，真係你諗你喇！
左真奴

逗住型中場

我廠專收垃圾 come ar la diu

高級版神丹

解放左簡迪

佢好想黎

雪到有味

Come ar la diu

學你前輩貼錢黎la

如果比比果陣去疤 佢就變左叫人黎 自己比人踢走

先借後買啦吊

高安基仆街死

Ar po24

仲未轉到會真係人都din

應該無限接近 尋晚冇後備

左閘有夏卡

其實大是大非仲玩膠真係好煩

平時膠下咪算

左閘有我...

已經慣左險簽，今次仲講明唔買人只借
睇化左

你唔係打閘
次次都k6夏卡幫你補位

係鬼左閘

阿叔都當閘點解我唔係

以前係人地做錯野
波台扮假膠曲線屌柒人

而家就自己專登做錯野
引人屌柒佢再話人真心

同以前完全係兩回事

波台潛伏左好多古靈精怪既帳戶
都做到好明顯啦

玩厭波台就搞其他台
唯恐天下不亂

人地屌柒佢果陣仲要覺得你認真便輸了

我覺得係好多真痴線真心理不平衡人士滲左入黎

佢哋d語氣唔係扮出黎
係真心扭曲

右閘搵返藍斯頂得唔得？
牙叔好似都唔想踢閘 就成全佢 連埸都無得出

藍斯踢翼都算
踢閘點踢

笑撚左, 不如叫AUBA踢閘啦, 防守唔錯

試過啦⋯⋯

踢過

反智到一個程度係真係冇人性 話就話鍵盤戰士
但個心態差撚到一個點呢

宜家佢既心態仲上得前過前鋒

咁是但擺個人上去都得啦

牙叔踢閘 除左效果唔好，條友都無心踢閘 成日踢踢下變左翼
左邊如果出坦克，左右兩閘都唔識幫中埸串連下
藍斯就岩岩好彌補到呢點，但係預左無進攻 得防守，但都好過兩個叔 攻守都無

我老母踢算啦

咁贊錯踢算啦

有正職左閘唔用 用替工係咩概念

話就話有贊師傅踢閘姐，下埸咪又係牙叔踢閘/3中堅

列叔/amn多
愛蛇條契弟咪撚再踢3中堅

出列叔三中堅+牙叔右閘

下場足總盃對獌
是但放十一個算啦

一陣又踢傷多兩個都唔知點好

拿拿林 借d蘇踢右翼 正正經經搵贊錯
企係後面專心防守咪算鳩數

下星期打弱隊
愛狗似會出主力打獌

寧願對獌狗輸撚左佢 聯賽都要攞分

聯賽杯打熱狗果埸又係出晒正選踢
咁鐘意啲飛機杯 唔怪得咁多歐霸冠軍

要前四好過

對獌邊有可能退

輸左實俾人屌到仆街

幾時先有r連睇

獌狗人腳高我地成班波 贏係正常

出副選輸波有籍口呀
重點係阿狗已經好多傷兵，唔想再有人傷

一陣人地又魔性大發

Nketiah
燒藍
埃關willock
Jen marv 梅 列
間

咁樣出應該有d實力又唔怕獌狗踢傷

宋禮勤
甩皮都影鳩人相
仆街都傷過佢啦

佢不嬲都7,典型獌狗

踢波整親擺上網呃like都算鳩數
狙擊人地

我見佢寫到咁以為至少都見血，屌你甩皮

笑死

有聲

真係笑撚到我
平時踢完果陣隻腳都唔知幾多撻依d「傷」

踢硬地磨薑都傷過佢

AP24

On this day in 2006: Arsenal announced the signing of 16 year-old Theo Walcott from Southampton for a fee in the region of £5m, rising to £12m. Arsène Wenger later announced Arsenal had beaten competition from Tottenham, Chelsea & Liverpool for Walcott’s signature. #afc

兩閘贊仔列叔

簽呢d就打得低幾間大球會

屌那星咁我點返工...

Unai Emery insists Mesut Ozil still has role to play within his Arsenal system ahead of Man Utd clash

Unai Emery says he is confident Mesut Ozil can play within his system after the German returned to Arsenal's matchday squad over the weekend.

“He was on Saturday okay to play, but we decided not play [him],” Emery said.

“I spoke with him also and I want to him be ready for the match today, for the next matches like all the players in the team.

“Against Chelsea, I have the confidence in him if he played, I think he could do like we want and the next matches we are going to need every player and also his quality.”

如果肯忍下手，留返一年後2007年簽巴爾就好，果時睇新聞已經吹到佢天生左腳王，小學老師覺得佢太勁要逼佢對同學時用右腳踢😱

不過當年禾仔肯俾佢用波多d，同改善下盤球，真係唔差
2007-08歐聯對利記，後半場帶到禁區傳俾巴約追近比數，真係好癲，之後十次得一次得

現時的奧斯爾等於摩連奴時期的普巴？

佢最後幾季啲盤球好咗好多
但可惜速度已經冇咗

《兵情急報》說好的強強對壘改善

10場強強大戰

成績更新:
1. VS利: 主和(1:1)；客敗(1:5)
2. VS鏝: 主敗(2:0); 客N/A
3. VS熱: 主勝(4:2)；客N/A
4 VS車: 客敗(3:2); 主勝(2:0)
5. VS曼: 客和(2:2); 主N/A

7戰2勝2和3負: 暫得8分

注: 上季10場強強對話只得6分
錄得1勝3和6負之劣績，只贏過熱刺1場

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

Kane唔好又仆街到次次對我廠先復出，好有信心贏到強強積分榜至少11分

死熱狗驚條柒咩
炒多佢一次4：2呀

自從上年都已經冇咗對獌一定要強陣 記得嗰場作客 馬伕同阿叔好好j

咩呀上年夾住兩場馬體會架

仲記得爺爺個飛機杯俾下體會搶埋

😂👍

就係round1對馬體會場1比1
k6傷左
對獌先出馬伕

k6唔傷九成都係馬伕正選啦
本身已經大半隊副選

當時留力明顯係因為歐霸一定要出線之下既取捨
人人都會理解
照而家情況係完全冇迫切去留力足總盃⋯

足總盃其實真係無需要留力
下星期打卡迪夫城 仲要主場

主場俾獌場出局點對得住入場班球迷

所以預計愛狗除左比狗個位會換之外
同埋會由牙間守龍外 應該各位置都唔會郁
換句話說 我燒都係會連出場機會都無
落後先有機會踩下草

不嬲對唔住

愛狗只係出口術

仆街死

打狗預計陣容

牙間
細梅 papa 啞仔/我夢
牙叔 細爆 沙卡 藍斯 坦克
拿卡 牙羊

352
半泊巴士 一味長波
打兩邊插上
中間瘋狂迫搶
但係比普巴直線打穿哂兩邊翼衛福狗入波
愛狗神奇陣容主場出局
賽後會講話因戰術需要唔出燒
愛狗死全家

5:4足球

我反而估
Cg
amn 細梅 papa 夢
爆 埃 藍
燒 拿 羊

1:3咋

有燒已經唔洗睇

出燒都可以
出騎就可以賴佢

我估用嚟安撫球迷 半場就換走佢 rowe 好返未

依家係咪就算夢遺操返fit 都係坦克首選

好似要2月先復操

主場打狗使撚驚咩⋯⋯

贊boy右路快放扭兩三件
同拿卡黎個one two
再傳中
auba goal~一個空翻

轉會有冇咩消息？

識貨

扭失比人打反擊
Jenboy跑番黎解圍own goal

禾比留隊

未來十年核心一定留啦

Marc Overmars is in the running to become Arsenal's Technical Director (Voetbal International)

Arsenal & Monaco have submitted 'important proposals' to sign Gelson Martins from Atletico Madrid (O Jogo)

Héctor Bellerín, Laurent Koscielny and Alexandre Lacazette named in the SofaScore Premier League Team of the Week. #AFC

唔夠靚仔

型過大麻B

痴線 贊boy直接扭入去抽死角都得啦 洗撚咩one two

呢條友fifa好撚爆得

$4000

豬埋呢場幫蘇斯造神

借住過黎救火先

去過立山黑部既清，高山有邊間日式溫泉旅館推介

筆直hkd 3k/night

夢遺可以踢埋中堅
我又唔驚佢無出場時間

洗咩搞咁多
借贊boy比獌
我地咪嬴囉

躝啦，又上黎撚手足

吊，儱清潛左冇人king 旅行

3k夠我用三個月

關你撚事咩死熱狗

溫泉旅館+飛驒牛

如果下場燒有得踢既話希望佢證明下自己，下年我件波衫仲想印佢架

亨利為辱對手「祖母是妓女」道歉

【體育】亨利於摩納哥以1:5大敗給斯特拉斯堡的法甲比賽，曾罵對方球員「祖母是妓女」，他為此致歉。

目前擔任摩納哥教練的法國名宿亨利（Thierry Henry），在對斯特拉斯堡的比賽中，因對方後衛堅尼拿拉在臨完半場前故意拖延時間，向他破口大罵，「這是43分鐘，你祖母是妓女（your grandmother’s whore）！」之後再向球證投訴，「他現在必須停下來，夠了。」

賽後，亨利對自己以粗言穢語咆哮對方感到抱歉，他說：「很不幸，這只是一種表達方式。我對自己在教練席的言論感到抱歉，這是正常人的反應，我只是普通人，我感到抱歉。」

摩納哥目前21戰得15分，只領先包尾的甘岡1分。新加盟的法比加斯未有重要建樹。

圖片來源 : ©AFP

我都去日本沖澠

多嘴狗
反雲反得咁過癮

咁撚rich

準備申領$4000

你3k一晚，我筆直total 3k住5晚

屌冇份

3k,點住5 晚呀，holiday inn 都唔得啦

600蚊一晚好豪架喇

BBC David cover埋轟仔新聞

Gonzalo Higuain still in Italy as AC Milan try to secure Genoa’s Krzysztof Piatek as replacement, enabling Higuain to join Chelsea. If agreement on all sides, financials/medicals should be quick. Genoa chief Giorgio Perinetti says conclusion to talks within 48 hours #CFC #ACMilan

Olivier Giroud

東南亞刀住唔到

填表申請左先啦

環保撚點解唔出聲屌正苦派錢要浪費大量紙張？

Arsenal unlikely to sign Hector Bellerin replacement even if scans confirm season-ending knee injury

佢倫敦

'Go Patriots, Kroenke out!' - Some angry Arsenal fans react as LA Rams reach Super Bowl XXXVI

The Los Angeles Rams are into the 2019 NFL Super Bowl, thus prompting a strong reaction from Arsenal supporters on social media.

阿仙奴擔心比爾連十字韌帶受到了損傷。目前檢查結果還未出來，但預計最好的結果也是半月板撕裂，最差的結果是十字韌帶撕裂（跟Holding一樣）——如果是前者，恢復期為2個月左右；如果是後者，很可能需要6-9個月恢復期。（鏡報JohnCross +郵報Sami Mokbel）

每日體育報：D-蘇亞雷斯即將租借加盟阿仙奴，兩傢俱樂部還在商討最後的細節。

J左thx

無限接近

痴撚線 踢得個兩場大後備連d u23 既新仔都不如 點解可以搞咁耐

20m 都俾唔出，衰過中下游

要個大後備
放棄兩個世界級球員

屌你老尾，普狗又上水撚手足

傳緊鑽石眼走去國米

是米有5 會😑

放心，ne班老鬼頂唔住rams，
rams同nba湧差唔多

成個1月都話即將加盟
係都要搞到咁遲
早D搞掂咪可以踢埋雙曼囉

最後肯定係空炮

呢個政府係咪傻撚左呀

跟剷蛇，夠鐘幫你腦細陳帆護航啦

借個人都搞咁耐

窮過閪

又衰多嘴
返去講波算鳩掃啦

借個二線兵都要空炮
真係汁柒左佢好過

愛狗死全家未

有排都未死

獨立報Miguel Delaney：阿仙奴已經委託中間人接觸皇馬，試探了租借James Rodríguez的可能性。目前James外租在拜仁，但很難得到上場時間，據悉拜仁不會阻攔他轉租去其他球隊。

放左工喇

呢件組織力唔及燒
係埋門意識高啲 多啲射門

過住黎先

亨利拉埋法比返嚟我廠跟愛Sir學嘢啦

佢已經帶埋條女到倫敦，只差賣走奧燒就得

【Thank you Özil and Sayorara!】

袋住先

佢咪又係唔回防

可能佢人工低

鑽石眼firm左走

Sven Mislintat will be leaving us on February 8, 2019

好撚on9

享利原來入左法國足總盃4強

牙鑽

聯賽盃先岩
自膠

都成200k

屌

如果愛蛇判奧燒死因係慢同護波差之類既話，其實梯形咀都一樣會重蹈覆轍

屌你老母愛狗都玩險簽

咁下個po 我出了 之前都係我welcome佢

james其實都係慢同護波差
只係多樣射門 派牌仲屎

今鋪真係年初四咁既樣

但有燒點解唔用

鑽仔 冚家剷
疤狗同愛狗幾時死呀屌

牙鑽
屌你老母！

屌奶星逼走人就咁撚快

仆街垃圾高層, 唯一重建希望都走埋

獨裁者最鐘意清洗舊人

疤狗根本唔撚洗做野
啲人去疤根本就係因為本身間球員
documentation洗撚佢呀

如果因為人工問題
就要計返背後商業價值
唔見得james賣波衫能力好過燒
燒黎到都算證明過下自己
帶牙犬破錦標荒
都算係星黎 兩個特質差唔多
我寧願要燒好過james

愛狗應該會塞佢落右翼位

AGGER, 最起碼有情意結

冷靜啲老婆狗 破帶領錦標荒果個係藍斯

愛狗我立即屌你老母

愛狗幾時死

唔係咁講既
起碼一黎到就令牙犬拎足總盃
你話只計絕殺入球既 咪係藍斯
燒黎果季士氣係好左
一黎就有冠軍落袋 腳頭好

佢日日上腦 遲早搵大圈仔買起愛狗

睇埋呢個月
買起愛狗唔知會唔會嚇鳩死啲球員無人敢踢牙犬

你都冷靜d 明明係我基

咁就唔係帶領啦 大戰有邊場出黎carry先果季
屈弱隊係勁既

g持

大家都冷靜D, 明明係雲爺爺

仆街啦前鋒入得廿球唔夠都carry 不過set比藍斯果球好丁到

Thank you Sven

要夾錢嘛?我出$0.5

係咪藍助攻定點

打猁打獌都算carry啦
有助攻有入波 你地成日話佢大戰隱形
明明打強隊又入過波又助過攻

Ok爺爺back

屌連鑽石眼都走
唔撚想做人了
愛狗幾撚時躝

打痢豬6:0定6:1😂首循環係藍斯窩利射爆kolo呀果季

睇啱咩人都冇錢買 心都淡

愛狗真係好躝

唔係用基佬既話 買到希古恩李城果季拎到英超啦

即刻死，睇下邊個肯過嚟教，
一個領隊唔可以自己搵喜愛球員？
求其搵保特教都得啦

射爆kolo果季好似燒咪入過罰球

多嘴狗拉埋法比韋拉返嚟得唔得

得 但咪撚做到咁肉酸

後爭踩比藍斯射

重質不重量牙

呢個真
慳埋果幾m就無左英超
燒加西瓜應該幾好j

個季防守咁鳩講經咩

根本豬蛇真阿嚟

大梅+啞仔唔太差
係入唔到波

果季係因為入球荒 你失憶牙

入罰球係有山狗果季

4+6果13/14頭半季失波全英超最少

貢我燒係咪大戰隱形牙
答禾啦
有入波有助攻仲想典牙
駛唔駛一扭十牙

條垃圾基佬 下半季睇撚到嘔血

艾美利：對奧斯爾有信心

【體育】雖然奧斯爾在上周六英超仍然未能披甲，但阿仙奴領隊艾美利強調，這名攻中於球隊十分重要。

「奧斯爾上仗可以上陣，但我們決定不派他出戰。我跟他說過了，希望他像其他球員一樣，對車路士及之後的比賽能夠準備就緒。」艾美利（Unai Emery）帶領的阿仙奴，在這場比賽主場以2:0力克車路士。

艾美利強調，信任這名前德國國腳的能力：「對車路士一役，若奧斯爾上陣，我對他絕對有信心，我認為他可以踢出我們想看到的足球。未來數場比賽，球隊將需要每一位球員，以及他的質素。」

阿仙奴現時44分排在第5位，只比第4位的車路士少3分，力爭殺入前4。周五，兵工廠將於英足盃第4圈硬撼最近7連勝的曼聯，相信奧斯爾有機會披甲。

圖片來源 : ©AFP

yes
前鋒係勁啲就已經champ左了

屌 明明講係13/14邊個carry 係咪屌老婆屌到盲撚左牙

收嗲啦愛狗
再講野我真係拎十皮廿皮出黎搵大圈仔買起你

快啦

13/14我藍都受我燒啲助攻唔少牙

正撚樣黎

Next topic
Thank you Sven

鐨石眼都走埋
呢幾年阿記最黑暗一天

迷基的禁忌

愛狗又逼走一個

雖然佢唔勁, 但我都仍然好鐘意基佬, 真阿

13/14 最有印象打親大戰隊隊都識針住迪達子黎踢

都champ左啦fa

個季豬腦廢撚到仆街

點講我都唔信鑽石係衰仔嚟

bye鑽石

屌你老母死疤狗同愛蛇鼠一窩

愛蛇越話核心 有信心
姐係越唔用

正撚樣

Two members of the three-man panel (Raul Sanllehi, Ivan Gazidis & Sven Mislintat) that chose to appoint Unai Emery as Arsenal manager in May have now left the club. [@JamesOlley] #afc

「樓爆2」沙田第一城三房戶跌穿6球 呎價12190元

愛狗必須死

仲點買幼幼重建

鑽石眼

細爆未來十年核心

細爆同拖係未來核心
不過細爆踢法仲幼嫩要再浸下
拖就可以出多少少

Rowe 馬夫 nelson holding
Amn iwobi nketiah

唔洗未來 而家都係核心

外加細爆 拖 macey

加埋Bramall 組到隊了

接受球會財力有限 > 日呻夜呻+要清洗高薪主力去騰出空間買自己人

用藍斯做核心建隊 > 踢佢離隊

見工分析過每個球員嘅特性 > 個個都唔啱佢用

張伯斯喺今季計劃之內 > 開季前借走佢

接受球會權力架構 > 逼走米斯連達

愛狗究竟仲有咩大話

呢件

Willock足腫杯入兩球冇人提？

仲有sheaf

Nketiah
Rowe Iwobi Nelson
AMN 細爆
Chambers Holding Marv Bellerin
Macey

十年陣容

球會財力有限應該真係中伏，無諗過咁大間球會連20m都要籌旗

半隊力架

真牙韋拉
連bramall你都有佢張卡

阿狗成為中下游球隊之路又進一步

Futbin搵

不過馬伕搭浩囝
未來後防真核

仲有saka

用依個陣我驚打機都比人場場456

但都唔係成日掛口邊掛
又話窮 又話淨係借到人 又呢又路 佢唔講邊個知
而家明知你等錢使 國米想買ozil都開個賤價

K6 Cech Ramsey xhaka ozil都係隊長人選> cech Ramsey ozil都被趕走

呼應返季初愛狗話要有多啲隊長
而家所有隊員都可以係隊長

咁佢都係遵循返阿狗慣例啫
對上一個做到超過三季隊長嘅已經係阿當斯

之前有場對曼聯輪到去要梅斯達菲做隊長
啞 間 藍 沙 夢 燒 全部冇踢

知你唔夠其他油王隊有錢，
同知你窮酸到下遊都不如係兩回事

捉隻老鼠入米缸

愛狗仆街死

艾馬利說這位球員仍然是球隊計劃一部份：「上場原本想讓他踢，最後沒有。我相信他可以做到我的要求，下場我們需要所有球員落力，包括奧斯爾的能力。」

有冇人仲信佢講野

鑽石眼都走dllmh愛狗疤狗仆街冚家鏟

阿狗永不翻身！

一蚊都未搵到就被收左皮

講比傳媒聽架姐
實情係點大家都知啦

純粹用 make profit 嘅角度黎睇
想知西班牙佬有咩咁撚巴閉要放棄鑽石眼黎保佢 屌

因為有閪班牙幫喺阿狗搞事呀

政治問題

講到高狗咁撚中意管住盤數同賺錢
咁留鑽石眼仲好啦 低買高賣啲球員比佢搵錢搞佢 nfl nba 啲球隊
呢隊閪波真係好矛盾

理想情況：
愛蛇講想要咩人
鑽眼去搵
Raul 負責用佢既關係去傾

現實情況：
愛蛇想要舊部
鑽眼提供other option
Raul 買返佢想買既人
各有各做

真．三權分立

狼來了

愛美麗=689
鑽石眼=薯片佬
Raul=777

買到疤同巴西佬打官司

安歷基時期買咗一堆垃圾

HAPPY BIRTHDAY, MICKI! 🎉🎂

@HenrikhMkh turns 30 today - we hope you have a good one and we're looking forward to seeing you back on the pitch soon 😁

咁就30歲
呢個真係要清走啦掛 人工又貴

咁多件新兵黎講 佢好似最唔對辦

一開始黎果陣踢左幾場好波嘅
今季

踢完幾場好波就傷 傷完之後好似踢少個咁

阿狗對上一個hat trick既球員係藍斯

獌迷都係咁講
岩岩去獌勁左幾場
之後就收左皮

藍斯可否不要走 伴我征討

TWITTER 又J當年

不過睇下
禁區入面 亨利 VPS Baptista 多哥王子
爺爺

Auba幾時戴帽呀屌

呢場睇直播成點鐘都叫出黎
之後冇再雙殺曼

借人返黎救火

有傷上場
係入波個時再傷

屌...又要睇列叔

諗返起季初果陣有個蛆fd同我講話阿狗執到好野

d so 喺倫敦機場出現未

撞左機

都係既 不過9c方面我覺得papa真心勇武 好耐無見過阿狗咁熱血

好撚鐘意app 果陣見到papa worst signing XI 屌左出聲
真係亂鳩咁評分

希望下場出返燒

papa拍隊長/HOLDING好好過走場狗好多

印象中走場狗岩岩黎果季好似踢得幾好 而家越黎越膠

連續1x場出佢就不敗
佢拍奧達文迪嗰陣真係成pair都好勁 而家兩個都頹

中堅黎講貴到仆街

我有個華倫迷同事話唔係喎 多個鬥膠

長遠黎講都係走場狗接班架啦 始終k6回勇都可能係迴光反照 佢同papa最多咪玩埋下季

阿狗未來概念圖

馬夫holding成材

我印象中都係咁 果陣成日J佢長傳

最後應該得返托 iwobi

bramall髮線似auba

希望唔好賣走托

上場打車個態跌極都完勝簡迪
圖我廢事搵

沙利搵簡迪打box to box, 廢撚左佢武功

🔘 14 duels
🔘 9 tackles
🔘 4 recoveries
🔘 3 clearances

Another typically tireless @LTorreira34 display yesterday 🦁

雖然腳短但tackle幾準

要就契仔佐真奴

我地夠有細爆同沙卡啦

上場對面搵世三打假9加高波都冇威脅

放心過多幾年會free 走 無機會比你牙狗賣

佢後生仔第一季黎英超就打晒全個後腰
唔好對佢咁harsh場場10分啦

後腰

大陸用語?
唔係點講個位，三閘線？

你老母比狗禁住前腰屌爛閪, 抓住後腰屌屎眼, 二穴打門球進了中出流返出黎

雲加又贏

防中囉你老母
乜撚野後腰呀

好撚凍

Weak

rubbish

屋企有暖氣

香港都要開暖氣

佢踢既原因係體能問題
而體能問題係因為愛狗無輪換過佢
而且初黎報到 第一學踢快車 踢watt係正常

比狗收咧

廳房各一，廁所浴室寶

橙

得浴室寶

托對車封得最多波
佢同細爆加埋=車全隊

唉 快d 借返個右閘返黎頂

又大傷

朝早起身神器

唔借了

如果拖仔高啲 屈機

奧燒歸位了

根本係勁 不過鐵人都要抖下

【體育】慶功不一定食牛雜，像奧巴美揚贏波後紋身一樣開心。

阿仙奴在上周六英超倫敦打吡以2:0力克車路士，跟前4的差距收窄至3分。正選披甲的射手奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）表現出色，雖然沒有取得入球，但在回防時完美鏟截對方主將夏薩特，令球迷拍爛手掌。

奧巴美揚賽後特意飛到西班牙，由相熟紋身師Alejandro Nicolas Bernal為他在右邊大腿上，紋上日本動漫《龍珠》角色孫悟空及孫悟飯的圖像。Auba更開心的把相片上載至Instagram，跟一眾粉絲分享。

阿仙奴在周五英足盃第4圈將硬撼曼聯，屆時奧巴美揚很大機會繼續掛帥，未知孫悟空及孫悟飯會否為他帶來力量？

AUBA睇黎係迷動漫既毒撚, 之前IG又見過佢係度睇足球小將

星期二&高狗我屌你老母

有贊, okay

其實我燒打Sup

Ornstein:
As per @DaveHytner Bellerín ruptured ACL confirmed in scan today, 6-9 months. Rest of squad were paintballing pre #MUFC. 西班牙人-> Francis Cagigao tipped by many to succeed Mislintat as HoR with Monchi among names for TD (no timescale). #AFC want 2 loan deals, 1 being Suarez but not close

全面西班牙化

名宿A Cole加盟打比郡無人提

牙羊
Big Chances off target in the Premier League this season

11 Aubameyang
5 Gabriel Jesus, Kane
4 Brooks, Lucas Moura, Mané, Townsend, Vardy, Wood

其實牙羊好似每場都炒至少一個黃金機會咁滯

但都爭緊神射

唉

Kane + Jesus 都唔夠羊一個人多

車仔名宿關我地撚事
25仔不嬲冇人想理 最多咪笑鳩多嘴狗法比狗

圖呢 上ig見唔到

上次掂返

咱們前腰厄齊爾躝未?

紋個身都cut埋片

咁多位巴打我上網買飛睇星期五晚對獌
佢話我過數佢send e-ticket俾我 可唔可信
我Google有外國人話未見過e-ticket 之前連登巴打有試過得
定應該要用membership card入場？

埃梅利下課我
Btw 你開個熱狗po咩料

又J milk

用滾蛋呀, 操你媽逼躝什麼毛線?

屌原來就係呢條 睇個cover以為風景片

紋身拍條片都咁撚大製作

不敗到而家未有左後衛有佢同一Level

比狗confirm咗係acl

美羊把握力好d應該有前四

隊波防守好d 應該爭緊冠

連登仔覺得最易既tap in 反而牙羊最差係呢樣

山度士超越左佢

對波班主肯比錢 應該奪左冠

唔好講阿仙奴 淨係講現今球壇都未必有啦
同埋依家重攻多過守

仆街啦今次

外國迷龍珠迷得好勁，班nba後生個班又好迷龍珠

記得墨西哥係大廣場直播龍珠超大結局

賣垃圾贊拎D錢買右閘啦

牙鑽啊

賣到一個二毫半?

睇賀歲杯大球場買主層定係高層好

FREE都唔緊要,最緊要留返份糧俾下手

贊仔其實咁耐以黎都冇收糧 見到高安基咁度縮 佢仲主動倒貼比球會

都要躝
成日見住個廢人好影響士氣.....

鑽石眼 擺明跳船
光頭佬走已經先兆
權鬥逼走雲加 光頭佬就自己跳船去AC米蘭
而家話因為無錢買人 鑽石眼根本無野可以做
後雲加時代 逼宮三個高層走撚左兩個
而家又話請伊度/ 奥華馬斯 返黎
唔知d高層玩乜9

玩9球迷

愛狗躝未

岀黎做野好多所謂高層花好多心力玩政治
明明一樣簡單野都可以好複雜
好撚on9

平時返工咪又係咁
睇開D啦

比利連提早收咧

【體育】在周六對車路士一役中受傷的阿仙奴右閘比利連，因前十字韌帶撕裂，最多要倦勤9個月，今季餘下賽事難以上陣。

阿仙奴贏波折將，雖然以2:0擊敗車路士，但23歲的比利連（Hector Bellerin）下半場在無球在腳的情況下膝蓋受傷，要由擔架抬出場，周一晚上他接受掃描，結果顯示他或須接受手術，修補撕裂的前十字韌帶。

英國《太陽報》引述比利連身邊人士說：「我們正諮詢其他醫生的意見，但情況並不樂觀。」報指又指雖然這名西班牙守將在周六受傷，但因為受傷處腫得太厲害，要到周一晚才能替他進行掃描。

估計比利連最少休息5個月，最長9個月，對於兵工廠今季爭取英超前4以及歐霸冠軍，都造成重大打擊。領隊艾美利已表明不會在本月買人頂替比利連，會靠美蘭尼爾斯與列治史迪拿頂替他的位置。

阿仙奴本身已有中堅洛賀丁提早收咧，11月時受傷的射手韋碧克亦復出無期。

圖片來源 : ©AFP

今日無野做

辣殺

鑽石眼擺明係人材黎
搞走佢最大損失一定係阿狗

今年3個收咧咁多
阿啲軍醫垃圾其一
其二會唔會今年訓練量太重

可以試下自己做飯

多傷唔關軍醫事
一係體能教練 strength and conditioning 做得唔好 一係訓練量控制得唔好

山度士 加 沙格拿
好懷念呀

今年傷兵已經按時回歸 所以軍醫已經進步左

踢法體力化左
訓練強度加強

教練閪左

切腹啦

返工睇旅行D野

BBC報導，貝林連左膝前十字韌帶損傷，將前往西班牙進行手術，預計缺陣九個月

#PrayForHector

叻仔
即刻去西班牙醫

回家了

希望唔好退化啦

子普是狗

BBC報導，阿仙奴有意提拔隊內西班牙球探Francis Cagigao為球隊Head Of Recruitment (HOP)。

Francis Cagigao目前為阿仙奴負責西班牙以及葡萄牙地區既球探，於雲加年代曾推薦球會簽入法比加斯、羅倫、貝林連以及蒙利爾等球員。

西班牙佬又玩政治

次次大傷完都會渣左

咁奧華馬斯?

之前睇過好似有新技術醫acl 傷第一次無以前退化得咁勁

呢家話想簽羅馬個 monchi 做 technical director 喎

變返波波了

Sampdoria, interest in Audero from the Premier League: Arsenal is following the goalie

Currently owned by Juventus but loaned out to Sampdoria, where he has collected 20 Serie A appearances as well as one in the Coppa Italia, Emil Audero has interest from the Premier League. In particular, Arsenal is following the player and are very interested.

Sampdoria have an option to purchase the goalkeeper that they could exercise this June.

簽邊個都無用啦 高狗都唔會比錢買人

依件真係唔知咩料

亞洲人樣
印尼仔?

同愛狗係西維爾共事過

開始入自己既班底

呢樣真

基治

最後全部都係愛狗既人

成班辣殺閪佬圍爐

幫推

呢個或mochi

Mochi勁野黎

無恥

勁MOCHI

u

山度士射死牙間

又係光頭佬

喺西維爾ok 但去到羅馬開始俾人屌

下屆牙間掛靴
去執牙祖返黎做後備龍啦
英人同打後備一流

簽管理層有錢
簽球員冇錢

當run 公司多過run 球隊

黑氣石 不了

邊個阿祖

mochi係羅馬比人鬧到仆街

牙祖話哂都係前英格蘭一號龍門牙
又靚仔 比啲面好喎

奧斯賓拿好似仲係我地既人

祖客牙

拿坡里唔是話會買斷OOO咩
牙祖應該幾m就有交易

用美C仲巧啦

今季成績好似差左 但又買左好多人

$4000點洗好

課比仙人買av

夠課2次

比人鬧拆咗成條骨，買返嚟個啲又垃圾，咩pastore nzonzi依啲水到仆街

都係牙鑽好

吊即係牙狗連高層都簽d 水貨返黎

冇份4000，Dllm 波叔

me2

我同老婆都有,加埋8千夠去沖澠了

睇過羅馬迷鬧佢低賣高買，幾符合阿狗風格

U 冇就正常
ME 在職貧窮刀冇, 仆街

呃資助正一狗黎

租 D蘇 同 G馬田斯？

閘口掃barcode

Nzonzi

冇防中果期我地J過

愛狗幾時簽哂成隊西維爾過黎

有錢嗰時

放心我地牙狗唔會比到錢佢買人返黎

下季簽哂 nzonzi banega 返黎同愛蛇重聚

佢俾人拉未

Monchi搵後生潛力翼有一手
dso, Salah, under, kiuvert

買老鬼就有d柒

請兩老同條女食野都用曬啦

有錢就是任性

有人話要劫獄救返豬蛇出黎

釋放豬魯

Nick pope都成個黃日華咁啦 般尼有三個國腳龍真心勁

個腦到底係咪裝屎

我都係返去睇學不來同三玖算

到底借到人未 又dso又Martins又支高又占士，到依家毛都未借到條

喂龍二哥，夜喇收皮啦

比比鳥

Héctor Bellerín (ruptured cruciate ligament) joins Danny Welbeck (right ankle) & Rob Holding (left knee) on the sidelines as long-term injuries for Arsenal that will miss the rest of the season. #afc

Jeorge Bird

Matt Macey has lost his place in the Plymouth team after returning from injury. He has improved over the past couple of seasons but wouldn't be too surprising if he was to leave permanently soon.

LOAN REPORT – BIELIK AND NWAKALI FEATURE; NELSON INJURED

Calum Chambers played the whole game as Fulham lost 2-1 to Tottenham Hotspur.

Krystian Bielik played the full game as Charlton Athletic beat Accrington Stanley 1-0.

Kelechi Nwakali played the whole game as Porto B beat Estoril 2-0.

David Ospina was an unused substitute as Napoli beat Lazio 2-1.

Matt Macey was an unused substitute as Plymouth Argyle beat Coventry City 2-1.

Takuma Asano wasn’t involved as Hannover lost 1-0 to Werder Bremen.

Reiss Nelson missed out through injury as Hoffenheim lost 3-1 to Bayern Munich.

你連登放下AV SEED吹下水就呃到人
香港人真係垃圾黎

Sor囉

人未借到，但繼續有人傷出

即係print張e-ticket出黎 到時入閘scan就得？
唔該巴打

報左驚咩牙

Arsenal is following Emil Audero and are very interested in the goalkeeper who is currently on loan at Sampdoria from Juventus, according to @DiMarzio.

條友由高登開始出放seed 潛伏咁耐就係等水魚上釣 昆獲勁

唔敢，驚比條囡知

溫特本：阿仙奴需要籌集資金

阿仙奴在季中因為沒有資金買人只能外借，球會名宿溫特本指球隊要想方法收集資金買人。

溫特本說阿仙奴要想方法自負盈虧，擁有足夠的生財能力，這樣才可以有錢收購球員增強戰鬥力。

「如果我們想挑戰曼聯、曼城、利物浦、車路士等球會，我們一定要花錢買人。但到底我們有沒有錢，聽到領隊說一月只能夠借而不能買人，似乎球會不是太有財力了。無論如何，希望球會首先努力打入前4位吧。」溫特本說。()

課比佢都唔去dmm on9 仔多到

咁就輕鬆搵到層樓返黎, 呢個局舖排左咁多年

我諗E-TICKET既意思係唔洗PRINT,係電話開返果頁比佢SCAN就OK, 好似CX D E-TICKET咁, SCAN QR CODE就得

但安全起見PRINT埋都冇壞~

唔洗等返1頭半個月先有咩

唔入前四邊有錢買人呀
買唔到人邊入到前四呀
.
.
.

Ar post 24

美羊把握力再好d 咁半季咪入成20球

基本啦
我落場既話半季已經轟左50球了

其實下下大力傳中唔係咁易反應

係多毛毛果陣已經成日miss big chance

上場轟個球易射啦掛
我迷羊都撐佢唔落

之前有幫襯dmm

但係佢就係要急勁傳中先入到咁多
放直線比佢哨都唔知有冇一次成功入到波
佢靠搶點勁先入到

不得不讚佢真係成日搶到靚位
同埋間唔中就射腳靚波

但佢成日炒easy chance

禁區外d遠射
唔洗瞄唔洗較炮都入到

Arsenal are following Italian goalkeeper Emil Audero. The Gunners are very interested in signing the 22-year-old. Audero is a Juventus player, but is currently on loan at Sampdoria, who have an option to purchase him in the summer. [@DiMarzio] #AFC

都好過禾仔拉 咁多要求

6c信

禾清潛左啦仲6C信

唔好話阿仙奴 直頭成個英超都冇
我覺得i love this game都未係嗰皮

請到伊度同overmars咪又係做一年心淡走人

要睇下佢地對阿狗既愛有幾多

亞洲人樣

僅存冇傷嗰啲咪全部去哂獌鏝疤

除了民政諮詢中心，不少的政黨地區辦事處亦有派發表格，亦面對申請表格不足問題。民主黨觀塘社區主任梁翊婷指，上周已致電當局預留1500份表格，但最終對方只能提供約300份，認為政府沒有準備足夠表格。她表示，由於申請表數量嚴重不足，為解決街坊需要，她自行印製至少2000份表格派給街坊。她估計，昨日至今單單是兩個辦公室已派出近2000份表格。

她提到，不少街坊對派錢措施有很多疑問。例如很多長者都不知道，若去年已領取高齡津貼（俗稱生果金），將不能領取計劃的4000元；又指大多街坊都不清楚要提交哪些文件，不少家庭主婦在提交住址證明上有困難。梁翊婷批評，大多的長者不了解詳情，「甚至完全唔知發生咩事」，反映政府向長者傳遞派錢的資訊時並不清晰。

廢老

可唔可以有無錢拎都填左先
等佢幫你check

你要交文件

卡迪夫16m買番黎條友兇多吉少

做乜鳩

佢架私人飛機係海上面失蹤

彭美拉斯教練史高拉利賽後記者會不到4分鐘就結束，「大菲」並非不滿記者提問或記招安排，而是突然腎結石發作，被迫「忍痛」離場。

唔愛就做唔落去嘅西工

嗰陣炒雲加仲諗住係光頭佬同雲加權鬥贏咗
原來係final boss高安基plan好晒要清洗舊班底

卡迪夫城

There are growing concerns over safety of Emiliano Sala after striker failed to report back to Cardiff City last night - emergency services in Channel Islands have reported a small plane travelling from Nantes to Cardiff has gone missing #SSN

慘

雲加啲慳錢戰術開始過時 開始要求資金
佢個仔比為好易重整 一次個cut cost 結果
依家都係搏大霧繼續呃球迷

重整咁簡單爺爺唔洗玩咁耐喇

There is a “full economic agreement” for the transfer of Denis Suárez and a loan deal between Arsenal and Barcelona will be closed “shortly”. It will cost Arsenal €2m. Both clubs are still negotiating a purchase option for the summer. [@mundodeportivo via @Sport_Witness] #AFC

二千萬買個球員都要傾成個月
仲有人旨意夏季大手筆買人

汁柒左佢

前疤大佬:loan+purchase option?
疤: loan + mandatory purchase
前疤大佬: loan + u pay salary + purchase option?
疤: fuck you

仲要自己睇片打

疤: fuck off
前疤大佬: I fucked off already

其實佢都幾靚仔

有星味 中和下班力架

比比acl撕裂同斷係咪有唔同 聽呢到巴打講傷acl都分幾個grade

Owen Ronaldo果d叫斷
嚴重好多

咁應該唔會跌太多

當然你仲要計算醫療科技比起十五六年前進步左唔少

撕裂好似煩啲
我自己就斷過 做手術後物理治療就ok
撕裂應該唔洗做手術 但要等佢recover

依家比狗第一次斷影響唔算太大，第二次斷基本上就變贊仔

斷左要用僅有既筋腱夾硬駁返？

點解失蹤果個唔係高安基

樂觀啲諗 當年比比鳥都係因為d2傷 先有機出賽 依家希望n15踢多啲進步多啲啦

卡迪夫城引援

唔好俾人著2號啦

希望無事

見政府派4000蚊先諗住gchi下佢😞

話晒大家連登仔
出黎行講個信字😭😭😭😭

Ching巧橙牙

4000蚊去試下ssp yoyo好過😂

仙人話唔會呃禾地

邊能個Ssp yoyo

前列腺高潮😋

希望吉人天相

新會然？

2,9,16

可以叫40次一舊水

呢D都識

愛狗躝左未

究識

希望拿卡健健康康

不嬲2同9都撞邪架啦

普子 無事

普狗有事

係呀 我就係拎大髀筋

9係邪在入波廢九成

比個仔接班

拿卡窄位射波

唔難唔入 羊就瘋狂miss chance

用大脾條筋 成條駁
裂左 都係搵第2d筋補
加上通常附近 半月板都會裂
運動員計 應該係最重傷

理論上康復後係可以去返傷前水準
但因為置換既筋柔韌度唔同
點都會有影響

最難係物理治療階段 由0開始
仲要好易再傷

加上心理陰影 好多時會唔夠膽去到盡 驚再傷

利申:親身經歷 成條斷左

不過希望比歷連早d康復 轉型技術型後衛

心理陰影真係好大 伊度亞度復出後好多插水，雖然大家都知佢係心理陰影跳左先避免受傷

連登仔都cls
推撚到傷殘運動員個ig 14.xk

長遠計都係要買個人頂替

本身2k

Jenboy

名呢

無add
自己去個post搵啦

係幾好樣 但睇完咪算囉

我都無add

9號魔咒都無左

希望買入mario gaspar

買hakimi算

10m埋唔埋到單先

剩底老婆巴比

10都係，不過未必係傷
第一風扇走之後嘅太子同奧燒著咗10號之後都少咗出場機會

一係買返愛蛇舊將阿coke

睇到好痛

仲要mon到實人地un埋佢個ex同del左個ex啲相都知
毒撚好痴線

屌你老母
唔加密慎入

咁都影到

希望列叔打好啲啦

大陸子好耐無見

唔講啦，驚自爆

From 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 | Arsenal are very confident of hiring Monchi for the Technical Director role at Arsenal, he was hand-picked by Unai Emery. Arsenal could also let Ramsey go to Juve for £10m this month -if- they land both Denis Suárez & James Rodriguez.

屌愛狗愈黎愈大權

想睇多RAMSEY 半年都無
好黎好去都唔得 果10M

為左借人
呢10m好重要

借完 夏季係咪真係有錢買...
幾m loan fee 都搞成咁 8月真係有錢。。。？

要睇下下年有無歐聯踢

買斷價至少係固定價唔會俾人坐地起價先啦

坐底九成半機會冇

愛狗幾時死呀

Arsenal are interested in Betis defender Aïssa Mandi. The Gunners may move to sign him in the summer. [@eldesmarque_rbb] #AFC

Arsenal are not keen on paying the 27-year-old’s €30m release clause, while Betis are trying to raise fhe figure with a new contract.

For the moment, Arsenal’s interest remains initial.

Betis rejected a bid from West Ham for Mandi last summer.

[@eldesmarque_rbb] #AFC

Juventus continue their efforts to complete the Aaron Ramsey transfer this month itself.

The Italian champions are currently offering €10m but Arsenal want €20m.

[@Gazzetta_it via @Sport_Witness] #AFC

Things could change from Juve’s side depending on Sami Khedira’s fitness.

Khedira missed the last game with a leg injury.

If he is set for a longer spell on the sidelines then the Turin club might be forced to meet Arsenal’s demands.

[@Gazzetta_it via @Sport_Witness] #AFC

買閪到咩窮到咁

Mohamed Elneny could be on his way out of Arsenal and has attracted interest from Southampton and Leicester City. [@MiguelDelaney] #AFC

賣到10m嗎

快
反正都係出關刀,沙卡,拖

15m即deal

係咪唔打算買人

10M 仲要係歐 收皮啦蛆狗

起碼都有15M

咪撚賣。想睇多藍斯半季

依家全世界都知阿狗係乞衣

Independent: #AFC confident of signing Monchi (handpicked by Emery) as their Technical Director.

權力集中制

條女本身都淫底

From one Arsenal right-back to another 🔴⚪️ #AFC

@Lauren12arsenal 🤝 @HectorBellerin

變左西維爾

變返雲加果時咁

之前仲係度話咩分權 教波還教波 買人還買人
但係d 人全部都係愛狗揀 笑左

連登仔：所有女人都係雞

多謝愛狗
自爆仔

中央集權共產黨

俾愛狗咪搞到一獲粥
佢識條鐵 淨係識吹水

Good afternoon, we caaaaaaaannnnnn improve

good ebening

我好慘
藍屍

mochi 愛蛇

爺爺就算冇錢
都會呃晒所有阿迷孫仔同佢地講

唔駛驚
我地大撚把錢
燒 山狗 拿卡
90m bid lemar
就算買唔到人都只係睇唔岩

寧願睇返爺爺，愛狗躝啦

冇一個男人係未講過大話呃佢深愛既女人架

好掛住爺爺

爺爺講大話係為左牙狗好
愛狗係為左攬權 我錯了爺爺

hi

令我諗起一套戲叫Good Bye, Lenin!
為左令阿媽有勇氣繼續生存落去，呃佢我哋依然沒系列寧時代

DSO 同占士 幾錢人工
應該都唔平?
借都要俾左5M 出去先

james 就算啦 邊有可能借到

愛狗嚟打半年工就有得揀埋高層咁把炮

前疤大佬背後搞事

愛狗幕前打手

皇帝身邊既紅人太監

爺爺作客輸到仆街都係為左阿狗好

小愛子

比利連報平安：準備好應付任何挑戰

【體育】阿仙奴右閘比利連因前十字韌帶撕裂提早收咧，他於facebook表示已準備好應付任何挑戰。

23歲的阿仙奴右閘比利連（Hector Bellerin）於2:0擊敗車路士的英超中勇戰受傷，證實前十字韌帶撕裂要休戰6至9個月。

這名西班牙守將於facebook中發帖，指自己已準備好迎接挑戰，「生命中沒有你無法克服的障礙，經歷了艱難的幾天，但我會積極應付任何挑戰。感謝你們的關心與問候，你們是不可思議的。」

阿仙奴官網亦宣佈此子將會缺席餘下賽季：「我們可以確認比利連左膝前十字韌帶撕裂，他將在接下來的幾天內接受手術，康復過程預計需要6到9個月，因此比利連會缺席餘下賽季。球會所有人現在都將努力工作，以確保比利連盡快在下一季回到場上。」

圖片來源 : Facebook圖片

獨立報Miguel Delaney：阿仙奴對招募Monchi成為技術總監越來越有信心。Monchi和艾美利這對黃金搭檔曾聯手打造了西維爾的黃金一代。

MOCHI

獨立報Miguel Delaney：阿仙奴只會在一種情況下願意放藍斯在冬窗離開——> 同時租借到D-蘇亞雷斯和占士洛迪古斯。目前D-蘇已經非常接近加盟，同時，阿仙奴也已經通過中間人就占士洛迪古斯的轉會進行了相關對話。另一個可能離開的球員是艾蘭尼，李斯特城和修咸頓都對埃及中場感興趣。

乜撚野三連歐霸都黃金一代，西維爾打到入歐聯八強喇

賣埃及 賣藍 入dso 留燒
應該暫時會係咁?

占士今季好似踢得好小

借james, offload ozil, 真係諗唔明

多蒙特模式抑或西維爾模式都係budget有限嘅模式

Monchi & Love Sir

老燒有冇追住愛狗黎射

@UnaiEmery_

Yesterday we started the week in a different way... Great #teambuilding... We are the @Arsenal !

阿狗的西班牙語系天下！

德國佬敗走
大梅會唔會比人清算埋

名宿唔敢雞掛

臭燒都要躝啦

拎個真炸雞炸撚死兩個西班牙佬啦

兩條友拎住支國旗想點

馬伕個頭好似禿禿地

多狗有德甲...
西狗...？

拎住把軍刀追撚住佢玩現實版fornight

3連歐霸
其實幾勁

牙犬今年拎到歐霸就話佢勁喇

#UnlikelyBreakingNews - Spurs stadium finished 😂

Holding回歸右閘

21歲就開始禿

睇返張相 蘭奴無朋友

梅屎
佢埋唔到臭燒堆

宜家英超呀大佬
咁易入前4既話
唔洗隊隊都課金啦

多狗打撚到拜狗不要不要喎

Arsenal are one of 14 clubs who have made proposals for Atlético Mineiro right-back Emerson.

[@mundodeportivo via @Sport_Witness] #AFC

呢條黑鳩勁唔勁

Arsenal have been linked with Emerson for some time now. O Tempo in Brazil first reported the Gunners’ interest in the young defender back in November 2018. #AFC

打到拜仁拆多毛毛龍骨

愛蛇同臭燒係咪好返了

互射左當無數

20碎又黑又硬

睇片都算快同硬淨
買佢既話比狗應該無掟企了

黑人智商低